熱狗有恥嗎？

課金俾人攞番晒？

義士

義佢老母咩，請佢哋還遊世界起謊舟啊。

希望大家齊心屌熱狗老母。
過街老鼠人人喊打

七一見到佢哋即屌！

做乜參加左膠遊行cap水

做乜參加永續社運左膠遊行cap水大會

我都記得呢段
串到著名離教熱狗李政閪一棟都冇

嗰陣熱狗洽班左膠
將d熱狗旗插落人地唯工新聞已經插好嘅旗上面
跟住花生台班主持就屌佢地，話夠膽就插落黎我地花生台支旗度
咁都唔敢係唔係廢過廢土！

做乜鳩要去左膠七一活動擺街站？

擺街站幫廢老浪費社會資源都做埋
籌款呢d左膠野好閒啫

最緊要搵食

又話更新人士
又變左義士

唔係笑人鳩行咩，又去乞米做乜！

如果7.1見到Bonix站台⋯⋯ 各位巴打們，尤其無待堂主，死心吧

好無恥 !

熱狗仔隊190萬去左邊?

盧斯達追緊bonix

屌柒所有籌款組織

蝗后喺日本清淡晒lu。

𠲖，蝗上名句喎。
等睇蝗上碌鳩屌自己屎眼！

嘩，差不多可以環遊世界喇！

大家拿起相機影下佢地個箱有冇人入錢

堅

邊係追 翻撻姐